файлы в директориях и поддиректориях .terraform, начиная с текущей директории
файлы с разрешением .tfstate и файлы с расширением .tfstate в имени файла
краш лог из текущей директории
файлы с расширением .tfvars
файл override.tf
файл override.tf.json
файлы с окончанием на _override.tf и override.tf.json
файлы .terraformrc и terraform.rc


